其實港女一d都唔獨立

咪再美化d港女，話溝港女因為鐘意佢地獨立，根本你地冇得揀，亂9咁up,香港文化，十個有九個同屋企人住，衫又老母洗，飯又老母煮，新一代港女根本唔識做家務，仲話獨立？相反外國女仔好多都自己一個租屋住，咩都一個人做曬，咁就獨立！
架妺，鬼妹，馬來華橋好多都自己煮飯
港女煮個麵，就話自己識煮嘢食痴撚線嘅，港女不了

日本妺可以煮唔同野比男朋友，港女煮到一餸一湯都偷笑

Push